［屌哂你地］我地最緊要既係要團結啊！！！

黑警警權無極限！屌左一句就比人拉。

但。。。
側邊d人點解唔聲援啊，大家遇著咁既情況 真係要團結一致 企埋一排過 圍屌佢老母，夠膽就成排拉哂

團結就是力量啊

推 1/10

推 2/10

推 3/10